搭搭下地鐵隻窗自己跌左落黎

其他人完全唔覺咁

你上前刪窗囉

中文攞u?

熱咪開下窗 有乜問題

樓主好有品 幫拖打格仔

但係佢無幫鏡入面啲人打埋格

黑色男坐到成個女人咁

得,我驚有野爬入黎啫,話哂七月

紅線？
6點幾嗰陣係中環站見工作人員入去閂返

一早係車入面啦 洗唔洗爬

港島線
今朝11點半度